有冇人用緊香港寬頻上唔到網？

有冇人都係咁？

有
依家YouTube要load一陣先可以load到一條四分鐘嘅片
我屌

我上唔到屌

屌，自從上年年頭續左約就斷過好幾次
仲有大半年要頂